而家氣溫係18.4度

痴撚線

濕凍

著緊短袖

真心勁，凍到韓國咁都著到短袖

18度似-8度

溫度計一定壞咗

邊忽凍

凍撚到屙尿結冰

🤷🏻‍♀️

都未屙完已經結左，經過城門河條河都結左冰

變左條黄色冰條

熱到仆街，幾撚時先有冷鋒